你地係點樣企番起身？

分開左半年
好似過左一年咁耐

辣殺

搵第二條女拍

似你

有冇人唔係掛住ex 但係又企唔返起身

掛住
但工又廢學歷又廢無朋友咩都無
點企，

一路都訓緊

坐輪椅

有次仆街 用晒兩隻手既力撐起先企得番 仲痛到仆街

向前走，
踏出一步再向後撐
就算企唔起都叫無仆喺度

曲腳再伸返直，最緊要拎到個平衡，唔係好易再跌

訓醒咪企起身

我都冇 不過有朋友